事實證明: 含大 > 塵大

可能果個人中左不能慶祝生日降

我中咗愛上小馬降